[有直播] 港超 24/2 17:30 東方vs飛馬

直播Link：
手機版
網頁版

場地: 旺角大球場

雙方正選陣容

東方

葉鴻輝
曾錦濤 井川祐輔 基頓 黃梓浩
沙巴 梁振邦
鞠盈智
麥基 般盧 李康廉

飛馬

梁興傑
羅曉聰 張志勇 基藍馬 方栢倫
黃俊皓 麥保美
艾華 利馬 陳肇麒
查維斯

港超積分榜
1 傑志 12賽32分 +41
2 飛馬 11賽24分 +8
3 和富大埔 11賽21分 +8
4 R&F畜力 10賽15分 -1
5 理文 11賽14分 -5
6 南區 12賽14分 -1
7 夢想FC 12賽13分 -10
8 東方 11賽13分 -6
9 陽光元朗 11賽9分 -11
10 標準流浪 11賽4分 -23

= 支持東方
= 支持飛馬

like呢個留言 = 支持 兩隊欖炒

覺得基藍馬會輸高章波

評述員：關家昌、馮堅成

Say goodbye to Stealth Aircraft

逼人入場

喊左

要睇巴打文字直播了

紅魔成

裁判員 : 陳銘肇
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 程愛祖
後備裁判員 : 何煒昇

條撚樣去報新聞就啱姐

叫佢講波咪即係難為觀眾

大頭自己講好過啦

有人1000人

咁少人睇

郭子龍都係

個女仔拎著咖啡

基藍馬條撚樣 重撚到
跑果時個膝頭完全提唔起

紅魔成:28號嘅般尼

一啖砂糖十啖屎
還我葦如

咁少人入場既

擺沙巴係菊花後面

好撚矇 係我眼瞓但點

東方閪波 趕盡球迷 港超毒瘤

羅曉聰後場俾人拍甩

佢報新聞都窄窄地

打得丁多

調轉都係

有基藍馬睇

Defence!

籃波咩屌

井川今場會唔會又送12碼呢

飛馬打氣團有個真係着到成個籃波撚咁

又負！

還我大頭還我大頭還我大頭

大頭不嬲好

聽佢地兩條友講聽到好尷尬

身體健康啊peter哥

好想訓

紅魔成:祝peter身體健康

場波又西講波佬又西

原來大豇

柒爺

擺支咪去粗口輝度都好過睇佢地9up

睇到開始眼訓

講波佬又悶

個場咁冼

戰術大師坪洲和

陳銘肇真係on9

護空門之王

Kiki

屌你老味

千五六

兩條友9up到

陳柒打左閘？

陳7落左閘位斬波真係世界級

羅曉聰咁樣都唔駛攞牌

羅曉聽又嚟

羅曉聽

東迷真有趣 李康廉傷但唱喜氣洋洋

神奇噴霧

場波都幾西下

好撚廢

講波都好西

唔入場係正確
連個似樣少少既組織都冇

有冇人入場睇哂兩場閪波

kiki連基頓都擔唔贏

好冇活力
講波同場波都係

屌你老味陳柒

羅曉聰出乜撚野 踢開中都出到咁

西波

馮堅成講波仲係有浸尷尬味

都唔知斬乜撚

佢夾黑龍波係最佳拍擋

打少d丁

cls 冇人迫出到咁

揾陳嘉倩去講啦，起碼有樣睇下

界限街班廢老屌到佢啪啪聲

又負派下膠黎睇下先啦

頭先開youtube 睇
就係佢
講到我瞓撚著咗
跟手熄埋機落百佳買嘢好過

屌 真係西波

頭場唔算閪
1-0贏得算少

武打片

東方西d定飛馬西d

why not both

終於有靚波 沙巴

嘩

沙巴

飛馬一pair中場獲獲都空哂 垃圾到

class

打開悶局

wadiu

09件垃圾做乜鳩

東方連勝正式開始

場波唔算悶都講得出

咁都話唔悶

場波唔算悶 咁都講得出

射得好靚喎，唔關佢事啦

kiki

唔好再放沙巴咁後做啲本地球員都做到既野

換高美斯出嚟啦

agger

麥保美同隔離果件廢到閪

見佢既盤帶佢應該係d比較具侵略性既攻中？

沙巴上晒火

痴撚線 單刀咁濟吹返轉頭

食屎啦球證

換走陳柒條撚樣啦，成個上半場斷左幾撚多球

從來都係攻中

佢影前嚟架應該

09差啲又嚟

職業犯規
唔係叫技術犯規 technical foul咩

乜嘢手法嚟

咪係 屌 為左就埋菊

09出來搞笑

不過東方冇防中

本身就係攻中

菊先應該踼後，冇盤扭冇速度得派牌

白雀閪左

但東方無中場
又要講少爺仔

有架 迪高果d囉
但係拎左去造波

出442防中囉

但佢得直線

都唔知去左邊，中國又唔認佢係內援

晉銘根本必然正選，光蛇真係好怪

光sir

左閘七依家真係負資產

點夠膽出佢啊

光蛇俾人趕？

空龍

廢撚到閪

方柏倫幾時肯用下腦踢波

無撚啦啦俾人趕走左

場波悶但果兩條友講波仲悶過場波

香港on9球證超級聯賽
陳銘肇又加一分

陳銘肇=惹火尤物

黑哨

唔係東方廢 第二隊都456左 次次中場都真空 一推就對中堅

隊中堅俾人撚到

沙巴呢球真係好靚

東方球單刀

一對中堅其實算係咁 防守方面 係中場零保護依下膠

光sir究竟咩事？好少見佢咁火

基藍馬今場幾勁

關家昌話有下利馬由半場俾般盧拉衫拉到落大禁區都無牌

球證鳩吹

有球艾馬推住波比人拉左幾次都無吹 再加輸左粒 咪嬲發火學雲加dum水樽 個樽爛左d少少水中左個第四球證 佢咪報串比球證聽趕左佢出場

又負老婆

全部飛馬教練嬲到痴線

夫目前犯

第四球證做開主裁判，好夠膽報串

橙 矛人識

見親呢個主球證都係鳩吹

見到華佬睇波

坐界限街

換mk聰

整濕左你就趕人走，小尻氣

太廢

無大尻頭係到

差d有

09又出黎搞笑

09

無料扮四條

飛馬出返黎即刻㩒掣

做乜鳩bench肥袁

沙巴收皮

兩隊個龍好大對比

saba傷

76勇勁到外援咁

俾柒哥ko咗

gg 了

港版拉莫斯

勁左好多

沙巴換中超

麥基冇望過中間

一換兩件 cls

換帥 wfc超

10秒食牌

個頭

支超個頭好撚樣衰

帥一出就黃牌

踢三後衛？

又明星雞

去咗沖涼miss咗
換咗乜人

Saba 一>帥
康一>中超

沙巴換帥
康廉換wfc超

foul高美斯侵犯中国輝

高美斯一>羅曉聰 46'

thx

正路，落後換射手

yes
換走個負作用既

拍撚射呀嘛，鏟埋去做乜

垃圾真係垃圾 出個波都咁難

飛馬冇運

真係冇腦

做乜鳩轉3中堅

又負

井川廢到

屌你呢個位四圍有隊友都咁做

差d又送十二碼

你老味呢度撚有十碼

有鋪㩒人癮

般奴

主席跑輸基藍馬

井川

joback

查維斯喺斬波而唔衝入禁區做乜

因為kiki好快

陳7想點

7哥以為自己識自動導航咩

搵Jordan換佢啦屌

開始莫氣，出林樂勤啦

做左菁英杯專員

東方

呢球基藍馬個跑位係咪想取代龍門位置

kiki好撚勁

笑死 4打3變4打6

又逼害坪洲和

中超

屌你老母09 wfc都入到波

On9

中國超

還我肥袁

09退休啦屌你老母

咁都救唔到

天津ching頂贏師弟

和哥愛將

屌你老母垃圾09掛靴啦仆街

睇完亞冠再睇番呢場就明香港邊隊出去都一樣會比人456

楊正光搵份工嚟玩

點解要用09

廉政飛馬

09再次證明自己

09次次出場都出事

邊個係主席？

懷才不遇呀，俾張廣勇逼害呀

飛馬只係得斬

自毁長城

支超>井川

彈地咋喎

家下佢逼害緊光sir呀

東飛要果d南華棄將

跑狗倫

算啦09點都冇籍口架喇

仲要唔準個下死

完

屌那星諗起南華半場俾人4:0果場
仲好意思話人一定要換走佢

3:0

廢撚到

1353

個角球得3個東方球員都mark唔到

ankle break

徐德帥=美斯

好廢

香港飛馬你不如唔好叫香港飛馬啦

帥

大炒

boatenganklebreak.gif

飛馬入番啦破蛋好嘛

冇氣

梁興傑出乜撚野

成個美欺咁

要求羅神即刻抄09

港超版美斯vs保定

高美斯下年應該留唔到

3：0先換

咁都俾和哥執返場

搵查維斯出波都唔知邊個天才諗

茅王帥Messi上身
15年歐聯美斯玩鳩保定個球咁玩

咁都唔入 cls

輝咁都救到

冇lu

上左身

大埔追上嚟爭第二
飛馬

龍門差距

見到中國輝就好心射地波

都唔知邊個天才叫查維斯企咁後企咁邊

光蛇今場傻撚左

第二球真係輸龍

扔樽係咪signal

去完梅州學左啲咩

報恩

西波飛馬

香港馬次次都係半季貨

和哥終於然

比數？

冇睇上半場，好夠人吹奏嘅76勇踢成點

3：0

幾好

一般

冇本相親自坐陣
俾坪州和執返三分 算你好彩

乜鬼野斬波黎

09羅曉聽柒哥根本就係毒瘤

章ching中風

雀

射到中國輝返晒黎

失個啲波都唔關佢事，至少有3下有威脅攻門，係冇運

頂中兩次柱

今次真係贏冇隱形戰機

肥袁坐正啦
09唔好怨人唔俾機會 呢樣咁唔穩陣法 大定都跟范蛇操 肥袁同09咁大分別

咁講佢都幾大機會去北韓

希望佢快啲上中甲
唔出佢隊波就入到波
正一仆街黑氣石

完場問下和哥佢去邊

錬鈁打防反一條出路

飛馬啲斬波真係

帥+小明夠晒做

有車路士感覺
打得幾好

查維斯擺咁後做乜

好多連登細蚊仔負皮我

場場523算啦 和哥

超又然

09掛靴算鳩數啦

狗志又然

東方第四名

09不如改名做0n9好過啦，球球都跳唔起咁

狗年旺狗志

和哥今日兩個調動都掂

林樂勤係咪得罪左班大佬，後備都失得出

完全逼害

要永續和哥了

呀帥交靚助攻
吳中超入埋波

東方打氣團啲人小到

可以去邊隊

吳中吉

對面輸龍 中中教練即 輪住黎柒
陳柒條垃圾退役啦 踢埋d衛生波

後生球員呢？

無野好講唯有講呢啲

坪洲戰術大師:三分已袋

真，用衛生波形容依家既陳7都幾貼切

又茅

倒咗球掛好畀面架啦

今日真係靠沙巴打開局面加飛馬狂中柱

咁既款學人做隊長

要不是沙巴傷 和哥都唔會咁換

會輸，咁獨食